求Del Post

請求admin幫手刪除呢兩個post 開post嘅唔係本人係另一個朋友

某間推爆nursing嘅學校讀緊nursing 出過實習 你問我答

有冇in左養和en已有offer或者等緊offer嘅巴絲打?

輕輕一推